# Курсы валют

1. Исполняемая директория - папка api.
2. Весь необходимый код расположен в папке `local/php_interface` и в папке `local/components`.

Данное тестовое задание выполнено на основе демо-версии Bitrix - Управление сайтом (Издание бизнес).

